[35+] 遊行「三不參與」承諾

1. 沒有經過「初選」的遊行，不參與。2. 沒有全體泛民議員帶頭的遊行，不參與。3. 「初選」先敗但仍然舉辦的遊行，不參與。

大家快D用reply黎報名
支持「三不參與」承諾

過去咁多次大大小小抗爭行動

就系因為冇「初選」機制所以損兵折將

繼續賴